打工仔嘅你可以做啲咩？

著白衫返工沉默示威
加油香港人